其實開cafe店係咪真係咁好搵

之前手搖到依家開cafe店點解會越開越多 係咪真係有得做